Integrantes del grupo:

Arango Nuñez Carlos Alberto

De la Cruz Antay Adrian Avelino

Fasabi Corilloclla Eros Gianluca(Líder del grupo)

Hinojosa Montero Piero Anthony




Link del prototipo de programa:

https://www.youtube.com/watch?v=NftCjP36WNQ


Link del programa final:

https://www.youtube.com/watch?v=JoMCiMZjIyU&feature=youtu.be
